我正式宣布 天恆邨首都

嗌足半個鐘 勁撚到

光復香港 時代革命

小心自爆居住地區

我唔係住果度
我搭車聽到

天頌先係首都，好多人落樓嗌，樓上又大把人嗌

利申：朋友講